P轉R R轉P有幾聲“格格”聲

係唔係波牙掃咗？

咩車

Dsg?

係咪慣咗R直接轉P 唔N又唔拉手掣

車未停定就轉波？

未停定直入P 個P波成個爆開都似

雙田4AT

雙田4AT 都幾舊下喎

習慣下泊車時停定入N波拉手掣先入P波啦

我自己係R/D -->handbrake-->P

我老豆R/D-->P-->Handbrake，佢有次同我講喺斜路入R部車溜前，波箱虛位好勁，我話佢你唔俾油咪溜前
停燈位佢就一鳩入P,屌咗好多次都係咁

錢七Wish

燈位入P
你叫你老豆俾錢整啦

佢先唔會，有錢佢都拎去賭

我屋企人都係咁，無論我幾錫車，佢地都只會用自己嗰一套。
已經嬲到灰咗

你試下換波箱油先，冇效再搵車房搞啦。
波箱普通人搞到只得換油，就算有人教你整你都唔會整到。

多謝提醒

小弟學到野
平時我都係入完R 直接P波 拉手制

你老竇平時渣的士？見好多的士佬都係燈口停車就入P

唔係

成日話入N直接P
但佢一定經R先入到P個喎

我自己做法係R泊好
停定——>HB——->R上P

唔會特登落N 再上P
因為都係要經過R

唔理你N唔N
一定要先手制後P
如果唔係 度力由P波食晒

平路應該冇乜所謂？
之前做間車房多數入p就泊低，手制都唔拉